喺我眼中，呢個世界係冇神冇鬼

更加冇天堂冇地獄

只有生物與死物係存在

所謂天堂地獄

只不過係用嚟警惕世人嘅故仔

仲有

每個人嘅創造者就係自己阿爸阿媽

根本冇需要浪費時間去追尋一啲永遠都冇實質答案嘅問題

例如地球人類係邊個創造

通常面對呢類人我都只有一條問題

就係畀你知道個答案...咁又點?知道咗係咪唔洗做?

咁係你眼中 你嘅存在有咩意義

天上無極樂 地獄無絕境，所為天堂係一班眾生福報樂既去到一個地方好快樂，地獄只係一班有同樣業力既眾生聚集受苦，的確唔存在所為一開始用黎賞罰眾生既地方

係你眼中嘅嘢其實唔關我哋事

等死

冇人話關你事

單純鳩噏

唔中意大可以過主

咁樣諗會開心D咩? 唔會
不如FF吓:
相信有前世今生 相信有因果報應 可能會活得積極D

咁喺你眼中你講你啲廢話有咩意義

你點知冇

你點知有

啱

我段廢話同我段人生都係冇意義

要靠FF嚟推動自己未免太過...

世事都被你看透了

on9, 而家係你講緊話冇，你要prove點解冇。轉移視線落我度做乜9

你係咪戒酒戒肉戒色？出左家未？

佢已經喺廟度做掃地

人只不過係一個軀殼，靈魂係一團能量，靈魂係不死嘅，當靈魂離開軀殼就回到另一空間，再進入其他嘅軀殼之中，可能係人，可能係動物，可能係其他星球嘅生物，無限loop

咁你覺得而個世界有無數碼暴龍?

有，因為電視播過

證明唔到，所以我唔會話冇

除非係邏輯上不可能既野。例如圓既方

證明唔到唔等於唔存在

唔可能證明到一樣野唔存在唔代表可以下結論個樣野唔存在